睇完將軍澳件恐襲，我決定支持攬炒論

再加上元朗恐襲，北角打人，荃灣斬人，義士被headshot。

只有攬炒，先可以拖呢班出賣香港人既高官，濫暴同埋有斬人暴徒都唔拉既犬落水

對於其他覺得唔關事既人/自己覺得係正義但有法不執既犬。你地都有份造成香港墮落一齊承受惡果啦

嬲

呢單絕對係恐怖主義既伸延

只有攬炒先可以阻止恐怖主義既擴張

推

歷史上邪惡政權係一定會輸既

係唔知我同你有冇機會見証到

建議成立民間警隊

香港得返兩條路

一係攬炒

一係獨立

其實係班狗官想攬抄，搞咁多白色恐怖都未處理，明顯佢地想攬抄多d

不能同意更多
係d人驚吱濕佢咁
仲成日唔敢講獨立

我建議大家放棄同政府玩程序上既爭議

同意

獨立都唔敢講

攬炒？

如果你地要香港人無翻身之日

咁就一齊攬炒啦